大家要好好保護我地既Lennon Wall

小妹睇到眼濕濕
We are finally back

Where

好好記錄低大家咁多日努力嘅回憶

政總出面

有好多有心人好努力咁保護緊呢幅牆
大家要趁未清走晒前去睇

左膠自high牆

痴線，活生生既義士都未保護到理啲死物

認真問 有咩用